點解D 廢中咁鍾意HSBC

成日鳩叫HONG KONG BANK
屌！人地明明係英資
HSBC全名HONGKONG & SHANGHAI BANK CORPORATE
但唔撚係你香港人打骰呀

就好似香港航空
都唔撚係你香港人打骰呀

香港人點解成日覺得幫襯HSBC 就自覺高人一等？

利申：有好多不同戶口包括HSBC 但不會咁J

因為無法可收息

nostalgia

可能係慣咗口啫。
即係我仲叫東西鐵做火車咁。

小朋友，上一代果時匯豐正式英文名真係叫Hong Kong Bank

戀英情意結

咁同香港航空差好遠 母公司直程係支那公司
HSBC話晒係香港咁多年
加上香港大間既唔係支那就英國緊係J英國啦 華資又細

利申唔會J HSBC

因為佢以前有段時間個logo真係叫hongkong bank
同埋覺得佢D銀紙係時D 以前分行又多D

屌你拎埋做自己個名

不過銀紙我一向鍾意渣兜版本多啲
最柒係支銀

樓豬好撚柒